[中出成功］去年12月成婚 淫婦anjaylia宣佈懷孕！！！

Anjay個處無咗了

不能哭了

Chok仔

唔係黑心 不過咁後生生小朋友無好結果
喺香港呢個燈紅酒綠嘅地方
有邊個喺35歲前係玩夠可以定落嚟？
除非妳好有錢 可以扔個𡃁仔俾工人湊
又或者扔俾四大長老湊
否則都係破碎家庭收場

酸到...

佢老公話哂都係半億案底闊少，應該唔憂柴米啩

咁就無得輸，呢個B生得好添
可以分身家

諗起科大果條女

洗衫板

唯有睇住張相打番個靚J, 然後祝福佢

港女格

洗撚酸佢咩？
講事實又唔啱聽
自己出街數下，再唔係出公海睇下
十個MK妹/唔過30歲個批，有幾多個係5年內離婚收場？
我身邊都有唔少朋友係咁
一來後生未玩夠 二來經濟能力負擔唔到
唔好再扮咩結婚生仔好幸福啦
之前babycondom都有個post係話生完小朋友反而更唔開心 都大把人和應
你講得我係酸 即係你係過來人？
點啊？個小朋友幾大啊？

愈黎愈樣衰

呀chok唔好睇唔開呀

應該扑一次就唔小心有左啫...

連我的姊姊都一樣眼腫了

who...?

小弟今生33
我太太30
個小朋友3歲
結婚就6年都未離

我身邊好多朋友同事都有小朋友
大家年幾差唔多都未有人離婚

第一、你今年33，你小朋友今年3歲
即係你30歲個陣生架啦
30歲/30歲以上個批，思想多數成熟啲
(只係多數，並不是絕對)
你並唔係我講個批人
(我係話父母雙方30歲都未夠)

第二、經濟條件
想問你同你太太搵幾多錢一個月？
同屋企人住？租樓？供緊樓？
我係講緊兩公婆分別都係搵萬零蚊
加埋都唔夠30k，租緊樓或者係同四大長老住個啲喎
難聽啲講句，自己都未養得掂，點養個小朋友？

唔關你事就唔好衝出嚟啦清

吉妹 我心已死

你自己開頭話後生生小朋友無好結果
有邊個35歲前玩夠可以定落黎
又話除非好有錢請工人等等
否則破碎收場

我太太結婚時未過30歲
同埋anjay個老公有錢人

係你自己話佢早生無好收場先既

酸到...
你知唔知佢老公乜水
連登秀茂坪仔？

佢老公乜水關我撚事？
講啲事實出嚟又唔啱聽？
點啊你？
細個個陣搞大咗人個肚要孭飛，
跟住而家俾我講中咗唔順氣？
無錢買套就唔好搞野啦垃圾

連登不嬲都話窮人唔好生仔
睇返香港，幾多蝗落嚟生完攞綜援
同埋有幾多MK妹俾人中出即飛之後棄子/單親
點解香港咁多破碎家庭？
就係因為父母雙方大多數年紀細+無經濟能力

講個事實出嚟，一個二個話我酸鳩Anjaylia
我只係話有呢個可能發生，
之後有個清話佢老公有錢，我都即刻話咁佢生得啱
因為有得分身家，
一個二個傻閪唔睇清楚就話我酸鳩人
睇死你哋咪又係俾我講中咗
而家因為個𡃁仔所以捱得好辛苦
抵你哋死，中出得咁開心啊拿

男人哭吧不是罪

佢個髮型好核突

屌你真係ON撚鳩
使撚問過你咩

無人叫佢問過我
不過我唔可以討論？
香港無言論自由？
我屌返你轉頭死傻閪
咁唔鐘意嘅咪返大陸囉
返上去你乜柒都唔講得 啱撚哂你 死撈仔

搞緊技術移民啦
我心急過你呀

未見過佢梳起?

咁嘅垃圾都有得技術移民？
邊個國家啲標準咁寬鬆啊？
索馬利？

( Show Blocked User - 野宮朋美 )

屌你垃圾唔夠人講就block鳩人
點啊你又？鐘意咗Anjaylia好多年啲死毒撚？

條友酸撚到

究竟係我孤寒定係女友大方？

飛撚咗你條女未呀???

條友都痴西線既

大佬anjaylia 都28 歲啦。
平時叫人中女
生仔就話人後生

究竟係我孤寒定係女友大方？

俾條女屋企人當水魚咁撳
唔抵得人地有錢生B

咩質素既人咪痴番咩質素既人
物以類聚，人以群分

究竟係我孤寒定係女友大方？

飛撚咗你條女未呀???
俾條女屋企人當水魚咁撳就聲都唔敢聲
上到連登就也文也武

咁你都唔叫黑心係乜
你自己係咁唔等於人地都係咁架喎死毒撚

東京攻略時期嘅陳慧琳算唔算係全盛時期???

陳慧琳都好J，屌
原來係死毒撚

又一個俾我講中咗嘅憨鳩
點啊？湊細路湊得辛苦得滯？要上嚟呻？

( Show Blocked User - 野宮朋美 )
又一個痴線佬

有案底?

支持早生仔
身體復原快
四大長老健在身體健康
屋企人可以幫手
早生早享受
20歲生當你揍到個細路10歲自己先30
中意返工咪返 繼續揍咪繼續揍
vs.
遲生差十年就差十年無論自己定屋企人
可能到時屋企人已有老人病就要顧多個
仲要無得娛樂 到個細路大少少你自己都老
成世比哂佢

眼見雖然好多真係早結早生離左婚
但同年齡無關係
遲生男人都可以不負責任

今年有咩女狀元係J得過???

屌！連女學生都唔放過！
原來你唔止係毒撚，仲要係變態

個野宮朋美成個怨婦咁

一定好臭

四面受敵，八面威風

繼續post啦
諗起你俾條女個細佬當工人咁點撚到一棟都冇就好笑

真係物以類聚 垃圾群埋啲垃圾到
睇死你都係啲公屋死窮撚

我身邊有幾個朋友都28,9歲結婚生仔
人地有經濟能力咪生囉
無啦啦咒人地破碎家庭收場
香港大把人20幾歲已經可以組織家庭
公一份 毑一份加埋都40k up
唔好咁井底啦
叫人出街數下？
我諗你都係去開深水埗呢啲貧民窟多

隨便笑
我諗起你係變態毒撚就笑唔出

咁都有女朋友

係啊，我係公屋死毒撚
你咪係住我隔離個傻鳩囉

究竟係我孤寒定係女友大方？

佢都係同條女搵40K
不過啲錢俾條女啲屋企人當佢ATM咁撳

喂上面條友好撚癲喎
亂咁咬人

我俾人拎去絕育，咁你都要俾人拎去回收喎

點都好過死變態毒撚嘅
你唔好再J陳慧琳啦
人哋仔都生埋架喇
谷精上腦就去深水埗搵賓妹啦

連登真係至多痴線佬 擔心下你自己生活，好過走去擔心有錢人婚姻關係啦

喂呀咩事？
行開一陣就罵戰

估唔到咁既PO都見到癲狗亂咬人
又BLOCK多件

「除非你好有錢」，呢個咪重點囉

人地老公半億身家，唔係話多，但我諗冇人會話佢窮。
仲好似看透世事咁

你老婆係Mk 妹咩？
人地講離婚個首要條件係後生Mk 結婚

大家都係廿頭，但係我冇呢啲mk朋友或者經濟能力負擔唔到嘅朋友喎，物以類聚，人以群分就係咁解啦師兄 衝出黎柒

第一下佢已經錯 人地係mk仔mk妹？仲撐

笑死
個post已經有條毒撚受唔住打擊痴左線

Angelababy 果隻長頸鹿🦒

一開始又話未夠35歲唔生得 人地講左你唔夠拗 就話30歲後先生得 你玩哂啦

唔夠人拗要九唔搭八人身攻擊 你呢啲人不如縮返入你老母個閪到

有個fans受唔住打擊

佢第一個reply有西講mk仔mk妹

樓上條友d窮酸味隔住個mon都滲出黎
物以類聚自己同d Friend 廿幾歲都搞唔掂自己，以為全世界都係咁

佢今年33歲
小朋友3歲
就肯定佢係30歲生 ？

其實佢窮人出身。沒咩野撈，model 好少錢，有人娶咪算lor

第二代邦民女

anjaylia 29歲生
老公係有錢仔

完全符合你2個條件喎

已經睇化咗

以身體條件計，29 歲生其實已經開始叫"老"
只係現今社會條件好多時唔許可
但人地半億...

有樓有仔女 未夠35
有咩問題? 大學個陣玩夠啦，
22歲左右大學畢業 35 都做左13年野啦

妳究竟有幾窮

深潛了

連女人都未掂過唯有講呢d安慰自己

計唔計到時間係咪逢子承婚？

上年12月結 而家9月啦

Evelyn仲係無著落

笑死 講吓anjay都可以罵戰
個傻閪畀人起底嘅post一個都唔敢覆

30歲已經係高齡產婦wo，係香港先咁痴線啫，外國大把大學畢業結婚啦

on撚柒鳩，人地家底隨時幾多個億你洗撚同人擔心

臭雞一件

mclub果期有六球

呢個自己抵

俾左咁多錢出嚟娶佢唔中出為咩？
而且都29

笑撚死 樓上隻癲狗吠到 現實俾人蝦得多

一定好緊

呢個ching做咩咁激動
係咪破碎家庭個啲人黎

好慘 肯定係細個有啲咩陰影大個傻左 應該現實都係冇朋友 返工比人當傻仔